點解大家淨係識排添福

對面混醬坊都係黃架，次次行過都得一兩個客好撚大對比，買完添福記得過去買腸粉

好無食架？

雞脾好吃

垃圾

仲有混醬坊隔黎間dog99 coffee! 3間都高質，次次去都3間一齊幫親，一分鐘路程